用google drive做server係咪冇法做到即時同步?

想整個database係drive
但佢每次save起碼有10秒既delay時間
唔同user去query 同 save 係呢段時間會互相覆蓋
有冇辦法做到即時實時?

無

Firebase

一定要set vpn server?

著眼點唔應該係互相覆蓋

應該係唔同user 唔同權限？

可以改動既只少三個
實會互蓋

好好哋set個server唔得？

我嘅意思係，set一個唔係vpn server嘅server，點解要vpn?

關VPN乜事

樓主應該係用ceph/glusterfs之類既野，但又想用黎擺sqlite/ms access

呢d case係應該有個mysql/postgres比唔同user用，或者hea d firebase，再hea d google doc